Lamborghini Huracan Performante

睇左個幾月nur條試車片
終於見到真身
到底快過918幾秒係點做到

造假咪做到
外國有個Nur既專家都話係造假

點證明918冇出貓?

大概講下點做假法 想學野

918真係冇出貓

等佢公佈係咪用slick先評論

區段時速整體慢過918
但Laptime快過

咪錶有一下跳咗幾十咪

速度與實際行駛距離不符

佢公佈係用特制的Pirelli Trofeo R半Slick胎

*我本人對呢個講法有保留

細牛真係560最靚

可能裝左pedalbox
Sport plus模式再加三度 問題即刻處理到

係特制trofeo r

全slick 嘅trofeo r

林寶最叻造假啦
由sv開始到宜家 點解仲會有人信
偷輕再加roll cage 用落場set-up
根本賣街既都唔係同一部車

Lafa P1都唔敢出成績 佢就出假成績

我等緊外國Youtuber Salomondrin個lap time
佢用customer car 數據真好多

Gps數據可以唔準
Racelogic 專家研究過條聲帶證明冇加速

個新空力系統好撚好J
轉彎果陣會增加一邊車身既風阻
令架車轉得好好
條片睇落冇晒understeer
Pirelli今次屌打michellin